其實今日會唔會有任何聲援集會?

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！